Lefty Hand Cream及日本cover歌手討論區(14) : 611/612最後機會 黑警死全家

Lefty Hand Cream ✴︎
(レフティーハンドクリーム)

從2014年開始在網上進行活動，目前播放的視頻瀏覽總數已經超過2億次，海外以及日本的訪問量也很多。

喜歡的事物是: 藝術、宇宙、鯊魚、白熊和恐龍

最新作品:
米津玄師 × Foorin「パプリカ」＜NHK＞2020応援ソング Full cover by Lefty Hand Cream

著名作品:
西野カナ/No.1『掟上今日子の備忘録』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

西野カナ/トリセツ『ヒロイン失格』主題歌 （Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

back number/クリスマスソング『5→9～私に恋したお坊さん〜』主題歌（Full Cover by Kobasolo & Lefty Hand Cream）

SMAP/オレンジ（Full Cover by Lefty Hand Cream）

合作廣告:
Walker (歌: Lefty Hand Cream)【あんしん生命公式】あるく保険CM

メディカルＫｉｔ Ｒ Lefty Hand Cream「奏（かなで）」篇【公式/東京海上日動あんしん生命公式ＣＭ】

最新消息:
Lefty Hand Cream:

2017年11月15日 Lefty Hand Cover album release (正在熱賣中)

【CD収録内容】
*全てLefty Hand Creamによるカバーアレンジ
※()内は原曲アーティスト
1. StaRt(Mrs. GREEN APPLE)
2. 醒めない(スピッツ)
3. 藍(スキマスイッチ)
4. なんでもないや(RADWIMPS)
5. シュガーソングとビターステップ (UNISON SQUARE GARDEN )
6. 拝啓、いつかの君へ(感覚ピエロ)
7. 青いベンチ(サスケ)

●ヴィレッジヴァンガード限定発売 / 予約受付中 /店舗でも予約受付可

2017年11月23日 1st Acoustic Cover Showcase(完滿結束)

2018年9月25日 Lefty Hand Cover II release (正在熱賣中)

【収録内容】
1. RPG（SEKAI NO OWARI)
2. Yeah! Yeah! Yeah!（androp）
3. オドループ（フレデリック）
4. 痛いよ（清 竜人）
5. ひまわりの約束（秦 基博）
6. 新宝島（サカナクション）
7. イト（クリープハイプ）
8. DONʼT WORRY BE HAPPY（MONGOL800）

2018年10月21日 Lefty Hand Cream Special Showcase “The Second Time Greeting”(完滿結束)

2019年6月26日 NACK5「ミュージックレシピ」presents『OnePlate Vol.2』出演
イベント詳細
2019年6月26日(水) 新宿BLAZE（
開場18：00／開演18:30（予定）
【出演】
ラブリーサマーちゃん / Lefty Hand Cream / チロル / ザ・ジュアンズ and more
【チケット料金】
最前エリアチケット(枚数限定・先行販売のみ) 4,500 円
一般チケット 前売3,000円／当日3,500円
※別途ワンドリンク
【先行販売】
5/11(土)24:00～5/17(金)23:59 livepocket
抽選結果5/18(土)9時発表
【一般発売】
5/18(土)10:00～ livepocket
イープラス
チケットぴあ 0570-02-9999（Pコード：152-601）
ローソンチケット 0570-084-003（Lコード：72836）
LINEチケット

Official Web Site:

Instagram:

Twitter:

YouTube Channel:

歡迎大家討論及分享日本cover歌手,但此討論區依然以Lefty Hand Cream為主

上個post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11)
(12)
(13)

update左少少po頭

香港大是大非前 請勿做港豬

留名 6月11

尋日去遊行已經比人屌左獲 屋企太野蠻如果去左家變都似

痴線
咁都屌

做啲自己能力範圍內做到嘅野就夠
未有必要大義滅親

老母話我611去就同我斷絕母女關係

好癲

大家立場唔同真係唔好諗住咁輕易改變佢地 但遊完行都有啲收到風嘅大陸飯問我乜事 話完比佢地知之後我冇諗過佢地仲清醒過我屋企人

有啲想請假就算無得去都好

留個靚名

咁多位院友聽日見

啲狗好癲
真係一定要政總

睇telegram

睇到好灰
啲狗真係癲撚到下下爆頭

有乜可以做

盡左力

各位安好？

喊左出黎

琴日喺出邊搭車番屋企個下好想喊，點解香港人咁團結都得唔到想要既結果

大家仲要堅持落去
不被捕 不重傷

12號前明明都笑鳩唯唯
尋日睇返同一樣野真係笑唔出

Btw, 啲犬真係好撚痴線 槍槍爆眼

乜撚野

本來覺得NO.1 唔係太好聽 俾佢cover完超好聽

聽耐左就覺得カナd歌首首都好正

世界第一

[多圖] 原來日本都有反送中遊行

好感動

我見好多其他專題討論區都仲係講緊本身個topic，但見呢度咁多巴打都有出黎我覺得好感動好想咸

大是大非前
相信愛香港嘅香港人都唔會有心機

真，9號仲喺日本但之後個日已經無哂心機繼玩只想快d番香港各位院友加油

發夢見到有個frd 12號一落機就買物資黎幫手

講還講 大家都係傾下發夢見到嘅野啫

發夢見到呢度好多好人好事

加油 小心ｄ

有巴打離開左我地
大家一定要努力埋佢嗰份
所以
請大家聽日
一定要出黎

一定會
真係好sad
一路碌lin登/fb 碌到鼻孫孫
rip 啊巴打, 天堂一定有留位比你

唉 真係好心up 個政府已經逼到大家冇退路啦

喊出黎

香港站塞到仆街巴打我地出邊見

辛苦哂下星期再有再出

希望唔洗
經過太古廣場都有啲sad

願每個香港人最後都得到一個好既結局

2點出門，十一點先返到屋企
過百萬唔出奇

返緊屋企

我1230-2000, 由圖書館行去渣甸街行咗成2粒鐘

我2點半太子 9點先喺上環閃

好攰

肌肉痛

行幾步路都攰？

毒撚9年都唔出次街係咁上下啦

咁要出多幾次啦

唔介意行多幾次百萬行

真，今個星期日

都係出側面
係幾正幾gfable

唔講又真係冇留意

我地23號再見啦咁多位院友

bb ig 比人逼害要對啲蝗蟲祈禱

bb ig講咩

搵人話比bb知Hong Kong is NOT China

del左

好似地震,del晒之前所有story, post地震資訊

我驚係d大陸佬煩住禾lefty b

唔使驚啦
一定有

屌d大陸佬成日都覺得唯我獨尊煩住我bb

支那網民好鍾意咁
成日以為自己國家啲野好重要咁
逼人地講下野
BB之前個 「ok???」feel到佢有少少燥

我都覺
見到"ok???" 覺得好柒

好似叫緊d支那人咪撚煩咁

恭喜杏沙子
▼ドラマ主題歌決定▼

🎊杏沙子書き下ろしの新曲、
「ファーストフライト」が
7月スタートのドラマ「ランウェイ24」(ABCテレビ)の主題歌に決定！！✨

✈ドラマL「ランウェイ24」
朝比奈彩さん主演

▽詳しくはこちら

ig live 個髮型好靚

我都有睇到 生唱好正

實在太好聽

路過留個名
好鐘意春茶
lefty hand cream 淨係聽過no. 1，我覺得佢好聽過kana

呢到已經係煙茶fans區 得返我提lhc

仲有我

me3

仲有咩推介
我係自從睇完春茶係call of duty 唱mabataki之後就不能自拔

推薦你聽lefty hand cream

成日聽

除左新曲
其他成日loop

點解呢幾日好似多咗院友咁嘅
傳教成功

好似熱鬧番 btw禾lefty B最高

可能係好多支持黑警死全家嘅人

某尖沙咀藥妝店拎左bb做招牌

呢間？

試下send 畀佢睇

整高清啦一係

有冇痴線佬po上twitter

bb ig話一定去台灣喎
快啲搵痴線佬Po 呢張圖去谷下香港啦

或者ig dm

係呀
生招牌

一見到ig story有簡體就好驚又係大陸d痴線佬

natsurenbo 好聽

似啦問禾bb去台灣做咩
不過好在bb好似唔多會理班大陸佬

可能班蝗已經洗緊bb版
Taiwan is china之類

bb應該唔會理佢講得出HK is HK即係應該知D大陸佬係傻鳩

同佢地講翻牆會俾公安拉

好彩bb 識分 我諗有機會大把蝗睇呢度
HK is NOT China

又兄控

有LHC做阿妹會點

日日同佢瘋狂鳩噏

公平咩

阿妹 唱首歌黎聽下

宜家tw 直播都好多時播bb d 歌

高音質任點歌聽到厭都得

成日line問阿哥幾時返同今晚食咩

日日聽到佢把聲嗌起身

人生贏家

仆街牙哥唔識珍惜

咪就係

我愛bb

成日唔show佢

等我做bb牙哥好無

bb 唔愛你

佢有講過love me

做咩督爆人

[img]
[/img]

你唔好咁痴線啦

但係bb都love 我喎

bb咁直接嘅

一陣以為香港得痴線佬唔過黎唱歌

下次全部院友一齊I love u

去作詩啦你

bb 冇理你呢？

好叻咩

BB同我用line傾

病發啦

🇵🇹

呢度個個院友都係咁上下

嚇親我呢啲正常人

正常人話自己正常人

RIP

真係好唔開心

珍惜生命

各位有咩可以喺度講唔好屈埋屈埋

已經盡量搵啲鳩片睇下分下心
心情依然複雜

可以聽下bb d歌
艱難時刻仲有咁多院友陪你，一齊加油

提提大家 1/7記得出黎

放心，一定會

撐住啊, 各位院友
有野諗唔通一定要搵人傾
呢兩日心情真係好曳

上2次一齊出嘅fd問極都唔應機 自己港島遊算

各位冇事嘛

報平安 睇緊live 中...
咁容易衝到入去, 今晚真係有啲不安......
好驚真係會實彈

未有事

睇live睇到

原諒我早走 不過我地on9 有鐵唔搭要走去灣仔搭巴士 撞正班生滋狗 如果唔係前後有人都唔知會唔會比班防狗暗角

放心， 我仲早
根本上入黑前就撇咗原諒我係和理非.....
當時得你自己一個
其他院友點阿

4個同行全部比狗撞埋牆一野扯口罩 我就左眼比狗吉到標眼水 有個就塊面成度痕 明明乜都冇做都比佢地咬

走完冇耐就放煙 好無助

啱啱上車

睇返立會夾走死士嗰段好感動，立場姐姐都忍唔住喊

【跪求入黎睇下】立場記者喊住訪問小妹妹（字幕版）

晨早流流睇到眼濕濕

入黑就走左
好後悔無同大家一齊上

班狗冇性當人出氣袋 比狗咬都冇仇報 所以唔好咁在意

有出現已經好好

咁癲
明明已經走緊啦喎 CLS

唔好對狗有任何期望 唔係示威區都亂打人

發完夢要掉野啊記得

死黑警

有d擔心

Yui 巴

me too

係嗰啲冇用cash搭巴淆左淆
班防狗出完氣又冇check證就走去海富殺人

支持成立獨立調查小組還香港警察一個清白

真 就算還唔到我個公道都要比翻個班皇家警察一個清白

係囉 我地個啲警察行得正, 企得正真係驚咩人查喎

有冇link

定下驚先

禾lefty b最高

大家要保持警惕

唉屌

做咩

啱啱睇post 先知又有人犧牲
各位院友真係頂唔順就搵其他野做下, 唔好再睇新聞住

春茶BB新歌

Old news
又幾好喎

BB同我講love u

邊個痴線佬啊

性騷擾禾lefty B

請手足盡快自首

最多自首輸一半

你估個個係我咩咪ff 啦

唔小心摸左 梳

報平安

bb有新歌未
春茶都出左幾首原創啦

見到手足比人打好撚嬲

唔好咁傻企喺到比人打啦

佢用行動話比所有香港人知就算阻唔到人既抗爭都已經比人打壓大家唔好再以為抗爭已經完，我地無階段性勝利

好耐無見合作

希望遲啲天氣之子 啲歌又係 bb X kobasolo 咁合作啦

我無野講

你次次都咁快手點跟

初心

對上嗰次合作係幾時

成兩三年前

邊有咁誇 唯一次飯聚都係冇2年

好似真係差唔多兩三年

Lefty同koba合作

比人拉左？

睇翻上次合作條cover 原來都17年1月

唔好咁

一年一張cover唔多喉

隻眼

眼看手勿動

我女朋友

又呃負皮

禾lefty

乜你又改名啊

有早川聖來神id放

無正皮

緊係啦，bb淨係同我講Love you冇同你地講，你地咪個個當我眼中釘

係囉

各位小心

新歌好正............

有冇手足想睇11-13世終

冇事就好

啲狗食咩大

院友們安好嗎？

瞓到豬咁

人無事就得啦我見大家兩日無哂聲氣有d擔心姐

見到大家咁精神我都安心d

我都係lefty 真係襯嘅啫

聽日6pm new cover

仲有

煙茶竟然cover 呢隻
雪野老師

春茶cover要加密

春茶呢首幾洗腦 冇聽過原曲

想撳url撳左加密

正

唉，煙茶已成主流個個淨係講mk 茶

大家準備好21號未

有無手足住元朗走唔到

屌真係好痴線

班牛屎佬比人燒祠堂唔好問點解

有冇事

警黑合作
屌佢老母

垃圾警黑合作

呢個仇一定會報

我冇係現場，但睇立場live d黑社會好撚癲。
d狗真係垃圾，唔敢出去捉人仲係度兇人

跟本特登任佢地打

天水圍同元朗警署一早落左閘

好撚嬲

retweeted

警黑合作都已經唔係第一日嘅事
不過呢次真係離撚晒舖

睇到元朗光頭警條片興到爆

唯一開心少少嘅事就係西天南戰死沙場
但係都唔好唔記得仲有黑警開咗40槍

未fact check架

[廣傳] 中上環開槍無人講

快D入去推PO

好似話入咗icu

好似話急救咗死唔去

屌佢老母 天冇眼

成班警察廢嘅
啲tear gas, rubber bullets, pepper spray呢個時候又收返落佢老母個閪到
打示威者又係咁用

未fact check㗎
我都想呢個唔係真

警黑合作

又有烈士

[鳩噏]bb 係唔屬於狗架[/鳩噏]

無消息

你地無做錯到

Btw hello P牌仔

P牌仔

屌梳囉

停止逼害新會員

歡迎你
呢到好多老屎忽

之前youtube自動播到佢首no1即刻愛上咗

佢乃Po意淫mb唔洗比面佢

咪屈

裸腳summer

把聲真係好好j

把聲是咪唔同左

好似有啲唔同
我以為我問題
Tune過黎

壓低左啲 可能聽慣原版個氣氛好少少

竟然係春茶出先

BB玩抖音

點解咁睇唔開
雖然好多架妹有玩

唔好意思我會叫佢少用啲

呢2隻好搞笑

警犬都唔識聽歌架啦

話時話bb新歌幾好聽

我bb 把聲靜係講野都咁好聽架啦

睇live剩係聽佢把聲都夠

我BB話我BB好可愛

西野七瀬我條女

咪意淫禾條女

你地真係好多bb 囉

禾BB又玩

好多架妹玩

靜係係睇ig 睇架妹啲逗音
好多靚架妹

真唔明點解質素差咁多

架妹唔化妝唔上鏡是常識吧

但化左妝就贏哂

日本妹技巧好好。大陸妹化埋啲死人白臉紅唇妝

架仔就玩髮型

架妹中意毒撚頭

大陸妹妝

仲要p埋

唔識欣賞

禾bb成日借啲意影自己心口

你新嚟架 不嬲冇野睇

我都知講吓啫
同七仔一樣冇

P

唔好b害我

禾地對P牌仔一向最客氣同有禮貌

成日我

叫我bb唔岀新歌畀你哋j

P?

白卡佬嚟

我發覺ching你成日jer住我

你同呢度啲手足一樣比畜濃打到有被害妄想症

被你串

成班拎白卡，唔洗理佢地
專心聽我老婆啲歌就OK

屌你笑撚死

皮巴都發作

院長岀嚟派藥未

叫MK仔派啦

你哋個個都mk仔喎邊個派啊

全場得yui同softwell巴最mk啫

呢排唔見院長？
定改左名

我咪係

啱啱先知

古人

準時食晒藥啦

直播

岩岩話"我覺得我結唔到婚"

係咪就嚟30

同路人

錯過左直播

我結咗婚

聽日三罷唔集會既同我留喺屋企煲熟哂禾lefty b既歌佢

冇得唔集會啊
一定要出黎啊
搭地鐵又好 集會又好

講起搭地鐵，我有朋友同我講佢罷唔到工，但係如果聽日有人令到地鐵瀬屎既話佢就有正當理由唔番工，唔集會既你或者可以去地鐵站睇睇等我通知我朋友可以點番工

等緊你地救

遍地開花

只有靠慢性洗腦，啱啱將軍澳比人爆頭，我即刻話d警察打爆咗行過嘅街坊頭佢都幫唔到警察洗白

好多人比人拉

好搞笑

近期有睇春茶玩隻狼

唔知BB會唔會卡關

睇了

好想捉住佢隻手教佢玩

好正

比赤鬼女女女

唔知要卡幾耐

把聲好正

巧可愛

啱啱係咪掉手制嘅聲

係 我手制趺到壞壞哋

香港人壓力真係好大
痴線佬

差一滴死咗

dum左落街

比人掉左落街

好驚訝

會唔會卡成晚

應該打完就當爆機

梳 係我叫左春b出去

卡住咗

跳樓

佢唔識跑應該會卡好耐

佢隻狗係咁吠

我嚟

叻女

比我條巨蛇女……

乜你哋唔覺春茶有陣會著咗大碼衫咩
條友成日偷我啲肥仔衫著

係佢太平咋！

七仔平定佢平

春茶應該平好多

lefty 春b同七仔只係 A AA 同AAA嘅分別

聽下歌仔咪好囉……係要講身材既

電芯

魚與熊掌不可兼得

有樣冇波

暫時無乜邊個真係屈機嘅

後日睇呢隊band

好似幾正

10月冇錢去上海睇乃 所以買左AliA 世終同水樹奈奈

禾咩都冇錢買

呢個時勢仲上去

我上星期先上完廣州 帶後備機去

比你地講完今日就病左

琴晚卡到病咗咋

今晚冇得睇

冇得j聲

今晚有bb新歌

我知我今日冇得睇春茶 所以即刻出

禾lefty b出左新歌

係ヨルシカ啊

lefty b唱歌真係好好聽

我會幫你轉達

唔知你想表達咩呢d野我自己同佢講就得

竟然係yorushika

佢唔會理你架啦

唔好做鳩嗡佬

Bb呢排咁勤力嘅 出歌有啲快

呢隻豬真係好搞笑

唔好咩
之前沉到呢

講沉嘅 好似有個都係唱cover嘅粉xx沉咗好耐吓

呢2隻最撚頂癮

佢之前好似要自己寫歌交比公司啊嘛

自己寫歌其實講左好耐都未有貨,可能畀公司bam左好多次

佢隔幾個月會上一次水
但係一上又會好多人睇

才華呢啲野冇得勉強

其實開始咁樣正常,以前scandal都係咁,自己寫d歌交上去係咁畀人bam,而家d歌已經全部自己寫

編曲定作詞

both

原來春茶今日有開live

twitter有通知 但我矛睇

721 元朗恐襲, 警黑合作無間

你地望邊啊

咸濕仔

唔小心吸引咗我視線

睇唔睇到我送個隻戒指？

睇完live AliA好正

邊隻手係你㗎

原來完場都有得買CD單獨合照 後悔

Alia咁快就亞巡有啲勁

個主唱好癲 小提琴手正到

各位手足報個平安

開場隊香港band嘉賓話呢2個月大家都辛苦啦 今晩就開心下啦
點知睇完冇耐就睇到太古單野

鬥唔過 手足小心啲

頭先一翻樓下見到有個街坊屌個實Q
原來個閪女人實Q喺度話手足比人打係抵死

嬲到瞓唔著
1點機場見

唉
一路坐一路有人勸我地走

18遊行啦
Call齊友上街

打算check out完食完野就起行
一晩差不多6舊水好能貴

我諗條隊應該有返咁上下規模
下晝返到黎
收拾下心情再出黎行

怕又出反對通知書搞到啲人唔敢出咋

講真依家仲驚呢樣嘅人無資格有民主

不過有不反對會多好多一家大細同中老年人

我覺得有必要哂佢冷先嘅
發生咁多野
睇下遊行人數幾多就知香港人有幾憤怒

政府擺到明玩野啦
唔通次次唔批就次次都唔出咩
咁都未醒嘅都好大問題
對政府 警察 制度不公嘅憤怒 點都大過呢啲政治打壓嘅約束掛

其實依家每次都十萬計嘅人出嚟都己經好多
但係真係要嚟多次百萬人先得

唔介意有多次百萬行

屌，原來真係有公安

外國勢力參與證據

春茶隻狗成日吠

梳 成日忍唔住扮狗叫

好似又miss咗直播

又改名

痴撚線

真

小小脹都夠喇

禾lefty b幾多A都係咁得人中意

我咁cap圖會唔會畀人當痴漢block

定啦呢度個個都痴線佬黎

貧乳

已經多過春茶加我七瀨

明眼人一睇就知係sport bar黎

其實係放左個拳頭落去 唔好問我點解知……

[搞事]你點解知[/搞事]
你咁多bb

最近迷AliA 香港場live好抵睇

小提琴女好正

150蚊買張碟有合照都冇買
正傻鳩

Rina有對我舉心心

你咁靚仔 我係仔都濕啦

一陣見

成身濕哂咁多位轉左場未

想睇皺皮圖

我係想叫你地快d番歸

有遮等如無遮

其他手足d遮d水係咁滴落我度

帶左帽 後尾直頭唔撚擔遮

算啦，個個都咁狼狽架啦
其他院友返晒黎未

填咗未

經過迪記入左去買件風褸

屌你, 唔識貼link

梳啊p牌唔識貼

屌你真係唔識架喎

唔識日文 yui仔可摸耳翻譯

禾條女貢係好

error404

禾lefty b

好想損手指 好正下咁

隻手好正

頭髮呢個長度幾正

我覺得全盛期係no.1嗰陣望一眼就沉船

要Lefty B專登出po同大家講大話我都於心不忍

好似好瘦

想分翻啲肥肉比佢

講肥肉我最多

咪玩啦 又笑我呢啲肥毒

你躝啦金毛mk

而家呢刻做金毛mk好敏感喎

曲解嘅

前排機場個金毛mk

唔同啦 yui仔靚仔咁多 冇事

我好想捉住春茶隻手教佢玩dbd

我係啡色

梳啊我應該記錯咗

禾bb分分鐘勁過你

有下次嘅話唔好諗錯啦
記得我係矮毒柒就得

Kopi 都玩逗音
究竟有咩吸引

人民幣

有得打賞
好過ig

ig live真係立殺
storysave又成日錄唔到live

即時check聲軌仲痴線
background music check 到有版權即cut

出嚟畀你吉

好gay 啊你兩個

七穗直頭開埋微博
好似得返煙茶無玩鄰國啲野

禾Lefty B 5點半喺youtube開live

禾BB好似講廣東話

求back up

啱啱露咗隻眼

【突發】日本人氣女團公開支持#Eye4HK

各位院友今晚出黎拖下手仔好無

唔侵我地新界人挽

大西北近近地搭去荃葵個邊啦

大圍啫

九龍塘站幫到你

去油塘站拖會唔會拖到啲廢老手小妹想拖巴打手

痴線佬唔好扮女人

禾矛扮喎 我真絲啊

禾b有新歌

男人老狗扮女人

又扮得唔似

Yui仔出嚟隻抽

做咩踢爆

bb 隻no.1 已經比我刷咗4400 萬次

我都屌咗最少1000次啦

刷

做咩姐你

日日返工聽住黎做野...聽左咁幾年

我聽住温書做功課，聽咗幾年

安好 上嚟點下人數

禾lefty b出左新歌聽左未

未

快去幫自己打打氣

無心情聽住

人無事就好

無心情聽*2

有無巴打發現ななせ好似好耐無出現

冇事冇事
好多野忙啫

屌

嚇撚死

大家都要小心

我條女

幾時甩P

如果bb講起香港我真係會開心死

依家先39有排啦

唉豬會比3毛炸機

禾個funson都甩晒P

屌你咩

實會比鄰國人洗版

unfollow 囉

支那狗唔好睇我bb

解下壓

禾lefty b好型啊想畀佢吉

又偷著我件衫

行開啦痴線佬

上邊個痴線佬唔好扮女人

佢成日都係咁

話你阿

清等左班狗先
聽日去名古屋 7號個路面測試小妹休息下

無痴線佬啦

你咪痴線佬囉

聽日去揸手會 未諗可以講乜

呢到個個都係痴線佬

揸邊個

鈴木絢音

要忍住d獸性

要比你揸都幾慘

我乖乖仔

MK仔

佢去食哂啲女

根據邊有痴線佬話自己痴線
得出邊有乖乖仔話自己乖乖

啊！

第一次揸靚女嚟手
個握全握揸左15個
翻左嚟幾日地獄

又到中秋

BB啲新歌我都未聽過
今晚返去聽下先

同大家介紹下
我女朋友

你女友都幾細粒下 不過條尾又幾長下咁

屌你老未

而家先發現一拳T

gay test

咁多位院友中秋節快樂

咁多位手足中秋節快樂

中秋節快樂

中秋想放學翻歸休息

MK仔應該好多活動
Btw 中秋快樂

真毒留喺屋企

出去拖手仔

有得諗，可能去賞月團

真.毒撚怕老尷

好想摸女仔手

小妹比你摸

呢間病院啲痴線佬真係好鐘意扮女人

小妹想拖巴打手仔

禾小妹牙
禾系小妹牙

唔係喎 禾個握同全握已經摸左15個高汁架妹手仔

你唔止摸乃團mb啲手仔喎你女飯都摸埋

癡線冇囉 係成班食飯R左影相咋

出黎賞月啦喂

報到

報

醒了

無乜心情聽歌

好耐無幫bb刷view

但係我仍然會聽bb

有無院友

呢首本身都冇咁好笑，係成班人啊~嗰吓好撚正

有時無啦啦會諗起

其他手足呢

去晒邊

唔撚係掛

未訓醒姐

一定係

手足

返工

想要春茶首夏戀慕
有冇手足有

有

tg

買架喎
同埋spotify都有架喎

冇 係個fd想要音檔

自隊一打

我老婆s

痴線佬

你都係

認錯人

唉

搵返未

放鬆聽BB

點人數

聽日test,冇乜心機溫

今日有個細test冇得罷 好在放學同啲女同學去黃店涼茶鋪消費完心理平衡翻

靜係返個test呢啲先係學生生活不過你係偽毒

無心情都要溫
第日獨立建國靠你地

手足，小心

院友要返屋企要聽bb 啲歌啊

手足報到

有無人覺得歲月漏精巴打好耐無蒲頭

冇上水啫P牌仔

係咪架

對於個次 925喎

冇事啊

Bb

嚇死人得閒要蒲頭報平安

梳

禾lefty B個新頭幾好睇

我剪的

痴線佬行開

食屎啦你

Kopi 做埋youtuber

有訂閱
不過睇左陣，好悶

點名

Hktvmall 啲vodka平到30蚊1L 求醉一流

又飲

佢同女飲

捐唔捐錢返家鄉賑災好

有其他巴打話想搞個日本眾籌

話咁快又到開新po嘅時候

話咁快就4個月
幾時可以有返心情睇lefty bb同春茶bb

開電腦/PS 打機都係半個鐘頭內會完嘅事
啲日劇/動畫積咗好多都無心情追住

61蚊2枝大＋6罐細😍

開新post 未

一陣開

Lefty Hand Cream及日本cover歌手討論區(15) : 光復香港 時代革命 黑警死全家